決定今晚搭地鐵坐關愛座遊車河

迫不及待好想玩玩了
有冇手足join

你有冇理解過風險先去玩?

一直都坐開，不過依家嬲嬲地諗住坐成晚

風險評估報告：零風險

記得影相post上黎
咪撚空車先夠膽坐呀

留意翻 閘內逗留時間不得超過150分鐘，如果唔係會拍唔到卡出 如果唔係會收$59.5 surcharge

唔敢 唔想俾人提早開年

唔係原站出咪得

大把人影

多謝提醒

幫啲廢老開年

冇問題

no 過2個半鐘邊個站出都一樣

留名

象仔

決定今晚去批鬥你

原站同唔原站都係不得逗留超過150分鐘

（新）高度表楊藍絲廢老巴士公審廢青

好快會見到象仔真人

琴日搭西鐵由屯門搭去南昌都冇人屌

放左工未

兩點半

come on